點解動物台講漫畫神作無人講Watchmen?

乜柒鋼鍊依D細蚊仔睇既神作攞左雨果獎未?